*ДАВАЙ ВЕРНЕМСЯ* (1992)
		Там где нет ничего (Молодежная)

>		C
		Он сделал еще один шаг,
		Хотя не хотел, да подтолкнули.
		Казалось теперь, да все будет так,
		Но ты видишь - нас опять обманули.

>		  F                G
		А он наливал мне крепкий чай,
>		  C
		А он говорил мне простые слова.
>		          F                 G
		Но нас с детства учили - рубить, так с плеча,
>		             C           F                C
		А там, где пролита кровь - там сочнее трава.

		Я чувствую, время придет
		Выбрать свой крест и взойти на него.
		А тот кто спросил, зачем он поет,
		Опять подтолкнет тебя одного.

		А мне казалось он все понимал,
		А мне казалось так прочно вяжет струна,
		Но каждый из нас так мал, каждый из нас - страна,
		А там где нет ничего, туда приходит она.

		Я опять учусь ненавидеть,
		Хотя еще умею любить,
		Быть может, из этого что-нибудь выйдет,
		Быть может, ради этого стоит пожить.

		А мне казалось он все понимал,
		А мне казалось так прочно вяжет струна,
		Но каждый из нас так мал, каждый из нас - страна,
		А там где нет ничего, туда приходит война.